出嚟做野無房訓要訓廳揮手區

完全無私穩

共勉

點解無房瞓？

租緊一個冇門嘅房，用簾隔

俾屋企人霸左

簾都無

搬啦 打個飛機都無空間

廁所打
但乘日俾人催